有冇巴絲去過印尼旅行

峇里就一定好多人去過，但有冇人去過雅加達or其他冇咁出名嘅city可以share下？

推